其實新華社首歌唔啱音只係用錯語言

近來大家都有聽過新華社首7歌